殺人者放，救人者拘 - 李碧華

殺人者放，救人者拘 - 李碧華

大家忘記了陳同佳案嗎？林鄭及建制奴才借他誤導主子和各界，強推《逃犯條例》修訂……如今陳同佳在哪？

被逍遙法外？

陳在台灣殺死潘女一屍兩命，去年10月出獄，「有所覺悟」願赴台自首卻「不了了之」？那紅牧管浩鳴不是協助他改邪歸正伸張正義嗎？歹毒的林鄭、殺人兇嫌、神職人員，統統改正歸邪？現陳同佳仍住港島由警方提供的安全屋，過着「正常」生活，樂不思蜀，大家認為他肯自投羅網為自己過錯負責嗎？好食好住又安全，還有公帑警力保護，捨得走至奇。建制奴才利用死者家屬潘生潘太完畢，已經棄置不理，但陳同佳是政治籌碼，先飼養着再說？

「殺人填命，欠債還錢」，本天經地義，與什麼送中惡法、總統大選、紅藍綠橘政黨無關，台灣大選塵埃落定，還有何藉口？包庇兇嫌都是昧着良心的人渣。

殺人者被放生，反而逆權運動中一直為受傷示威者提供中醫支援的「國難忠醫」創辦人之一，卻在廣州被拘留。他們沒違規違法，只利用自己學醫心得和專長助人醫人，人道救援義診送藥也被捕？極權政府分明趕盡殺絕，視人命為草芥，還顛倒是非黑白。

陳同佳奪2命，扮哽咽的毒娥和黑警更殺人無數雙手染血，仍未受法律制裁？港人一定要窮追猛打。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

日期：2020年1月14日 星期二

九龍灣和你Sing
時間 ： 1300
地點 ：零炭天地

將軍澳:孤星淚音樂演奏會
時間 ： 2000
地點 ：香港單車館露天劇場將軍澳寶康路105-107號

======================

中環:119天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日 星期日
時間 ： 1500
地點 ：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
(*不反對通知書申請中)